\begin{tabular}[c]{|rl|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline 
\multicolumn{16}{|l|}{\large \cellcolor{gray!25} \bfseries Dépendances SAEs vs Ressources au sein du S2} \\ 
\hline 
 & & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Technologies de l'Internet}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Administration système et fondamentaux de la...}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Bases des services réseaux}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Initiation à la téléphonie d'entreprise}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Signaux et Systèmes pour les transmissions}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Numérisation de l'information}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Sources de données}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Analyse et traitement de données structurées}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Initiation au développement Web}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Anglais technique 2}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Expression-Culture-Communication...}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Projet Personnel et Professionnel}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Mathématiques des systèmes numériques}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Analyse des signaux}}

\\ 
 & & 
\rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R201}{\textcolor{ressourceC}{R2.01}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R202}{\textcolor{ressourceC}{R2.02}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R203}{\textcolor{ressourceC}{R2.03}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R204}{\textcolor{ressourceC}{R2.04}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R205}{\textcolor{ressourceC}{R2.05}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R206}{\textcolor{ressourceC}{R2.06}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R207}{\textcolor{ressourceC}{R2.07}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R208}{\textcolor{ressourceC}{R2.08}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R209}{\textcolor{ressourceC}{R2.09}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R210}{\textcolor{ressourceC}{R2.10}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R211}{\textcolor{ressourceC}{R2.11}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R212}{\textcolor{ressourceC}{R2.12}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R213}{\textcolor{ressourceC}{R2.13}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R214}{\textcolor{ressourceC}{R2.14}}}

\\ 
\hline 
~\hyperlink{SAE201}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.01}}  & \small{Construire un réseau informatique pour une...} & 
$\times$ & $\times$ & $\times$ &  &  &  &  &  &  & $\times$ & $\times$ & $\times$ &  & 
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE202}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.02}}  & \small{Mesurer et caractériser un signal ou un...} & 
 &  &  &  & $\times$ & $\times$ &  &  &  & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE203}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.03}}  & \small{Mettre en place une solution informatique...} & 
 &  &  &  &  &  & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & 
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE204}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.04}}  & \small{Projet intégratif} & 
$\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE271}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.PORTFOLIO}}  & \small{Portfolio} & 
 &  &  &  &  &  &  &  &  & $\times$ & $\times$ & $\times$ &  & 
\\ 
 \hline 
\end{tabular}